# Exercício 04 #

Implemente um programa JavaScript em que você entra com um prompt com seu nome, outro prompt com seu sobrenome, então seu nome e sobrenome são apresentados em caixa alta em um único alerta